希望香港出年第一b係畸胎

最好父母姓易，咁個b就可以叫易悪鷹

哈

呢胎應該會係狗仔女
自己日日放咁多吸撚晒

十月懷胎趕唔切喎